真係忍撚夠你班柒頭

喂大佬阿你依加抗爭緊，唔撚係打緊機
你今次衰咗真係冇下一次
上次元朗單野已經證明班警黑合作
某程度上黑社會係冇代價去攻擊人
反正警犬唔會做野
老老實實
你今日打殘一個，他朝或許就少一個手兄俾人斬
你唔撚係以為你保護佢一次
佢就會良心發現，唔做黑社會下話
成日話前線手足貪圖權力
貪你老母佢最多得枝棍，有時候轉職做火魔法師
但只要失手一次，入到狗屋俾人點對待冇人知
隨時仲要俾人屈一堆罪，賭埋前途為多少少武力就俾你地屌到上天
唔啱我地掉轉，你地上？
前線精神壓力好大，有時候見到有人影相會好大反應
所以咪需要你地和理非幫手解釋清楚
每個人出到黎都有作用
勇武冇和理非幫手唔得，和理非冇勇武保護唔得
大家一體㗎嘛
光復香港 時代革命